# Stop Tracking app - Note d'information
Package : stop.trackingpeople

Packages référencés dans l'appli comme étant susceptibles de faire du tracking gouvernemental :

# fr.gouv.android.stopcovid
* Lien wikipedia vers le projet stopcovid : https://fr.wikipedia.org/wiki/StopCovid.
* Position de la Commision Nationale Consultative des droits de l'homme : https://www.cncdh.fr/fr/publications/la-cncdh-souligne-les-dangers-de-lapplication-stopcovid.
* Informations distribuée par le barreau de Paris : http://dl.avocatparis.org/com/mailing2020/18_conseil_27052020.html.
* Document explicatif sur les risques liés au traçage : https://risques-tracage.fr/.
* Mise en garde d'experts : https://attention-stopcovid.fr/.
* (incluse dans la version 1.0.1).

# uk.nhs.nhsx.colocate
* Lien wikipedia vers le projet NHS COVID)19 https://en.wikipedia.org/wiki/NHS_COVID-19
(incluse dans la version 1.0.1).


# Vous souhaitez suggérer d'autres packages
* Écrivez-nous à stoptracking2020@gmail.com.
* Vous pouvez notamment identifier les noms de package des applications recensées ici : https://www.technologyreview.com/2020/05/07/1000961/launching-mittr-covid-tracing-tracker/.
